香港得幾類人需要/唔怕結婚

香港得幾類人需要結婚

1. 窮撚 - 奶婚後扣稅婚後福利申請公屋居 屋供樓

2.有錢人 - 面子， 男女方家族結合(政治婚姻), 有錢到唔怕女方勾佬/要求離婚

3. 一般人 - 結咗婚容易升職

不過結婚支出一定會多咗， 限制大咗， 機會成本大咗， 所以如果純為感情根本無需要/唔應該結婚

兩個人一齊根本唔需要形式規限
結婚只係俾女人呃男人錢

賣廣告可恥

睇埋後面幾隻字先

你講撚哂啦
又窮人又有錢人又一般人

唔一定， 結婚係有利益扣稅， 所以政府唔想俾同性戀婚姻合法化

文盲定閱讀有障礙？ 咪講咗咩類人咩情況下需要/可以結婚